逃犯條例講到好似走難咁，以為蒙古打到黎

過到既話應該講得上係蒙古第二次南侵
個個走難咁款